Model Y來了！ 7座豪華SUV，比Model 3更大、更貴

馬斯克宣布，特斯拉（TSLA.O）Model Y標準版售價為3.9萬美元/輛，長里程版本的車型價格定在4.7萬美元，MODEL Y標準版將於2021年上市。

對於今日發布的Model Y，馬斯克顯然是胸有成竹。此前在特斯拉的年度股東大會上，馬斯克曾將 Model Y 描述為「something super special.（非常特別的東西）」。

而且深諳市場消費心態的馬斯克，更是時不時在社交媒體上透露出Model Y的參數信息：3月3號其發推文稱，Model Y是一款運動型多用途汽車（SUV），比Model 3的體積大10%左右，所以成本要高10%左右，且同樣的電池續航里程相對略短。消息一出，立即激起市場對於特斯拉新款SUV莫大的興趣。

馬斯克甚至預言稱，Model Y 的全球銷量將到達 50 萬~100 萬輛/年。跨過年銷量 100 萬輛的大關，成為真正的「主流」，這款產品對於特斯拉的重要性不言而喻。這也是馬斯克關於電動汽車普及第三階段的重要產品。

平係好平，但可唔可以唔好好似iPhone一樣出極都係嗰個樣

BMW 波子 都係咁 品牌形象黎

即係平版x?

係都audi先。。。
A3至a8份頭都係放大縮細

又係個啲suv coupe?

樣性能預咗同model3差唔多
最估唔到竟然有7座 睇黎又係細路先坐到

同埋想知之前佢口中既生產革命係點 定係已經放埋一邊 無聽佢提過

吹水佬講嘢信一成好

軸距同X比，差幾遠？

VW勁在連商用車都係同一個樣 好頂癮

比Model 3大同貴關豪華咩事
係都同Model X比

小饅頭

豪宅大唔大

車頭好唔慣

出多部SUV都幾好
架車好有Tesla feel
好過d車廠出出下冇左自己嘅style

都係同一間姐

MKBHD講左7座逼到仆街
好似已經有半個gigafactory整緊電池，每日出緊1000部車？

個尾點坐人 痴撚線

Tiguan唔同
利申打手

Tesla幾時肯搞掂保險問題...保費咁撚貴點買

關 Tesla 咩事

7座都仲keep住個弧頂
尾嗰行俾小矮人坐

應該關事
因為太安全，啲人買嚟撞，撞完保險又貴番，無限loop